[直播大戰] 今日17:30 - 足總盃八強 - 標準流浪 vs 和富大埔

標準流浪 vs 和富大埔
日期: 7-4-2018
時間: 17:30
場地: 旺角大球場

live link:

足總盃冠軍將獲得來屆亞協盃外圍賽參賽資格

流浪:
現於聯賽敬陪末席的標準流浪，上仗主場對冠忠南區初段持續受壓，但面對多番攻勢尚可化險為夷，直至主力中堅莫斯奧戰至30分鐘因傷退下火線，才於完半場前失守，換邊後再失兩球，未能扭轉敗局。教練蘇洋透露目前仍有待確認莫斯奧的傷勢，但強調不會因為需要護級而在盃賽留力︰「始終莫斯奧係球隊後防一個好重要嘅球員，上場比賽受傷對隊波好大影響。佢受傷後需要喺戰術方面有所調整。不過肯定嘅係，無論盃賽定聯賽，球隊都會盡力而為。」

大埔:
在3場不勝後終在上輪聯賽擊敗東方龍獅，「綠戰士」季初曾表示全力爭取足總盃冠軍，主教練李志堅賽前說：「我覺得盃賽係一場一場計，無論對邊隊都係一樣，都要認真應付，目標當然係贏啦！」
儘管大埔只有馮慶燁一名傷兵，陣容相對完整，面對標準流浪，「堅Sir」揚言不會輕敵：「職業球員唔應該有呢種態度，我相信球員一定盡力踢好每一場波。其實我哋每一條戰線都想打好，餘下賽事盡做啦，做到幾多得幾多，我哋冇條件放鬆。」問及會否採取主攻策略，「堅Sir」稱：「我哋戰術都唔會點變，有機會嘅時候就攻多啲，受壓嗰時就要守，踢波一向都係咁。」

支持流浪
支持大埔

賽制: 若90分鐘未分勝負, 將加時30分鐘, 若仍未分勝負, 將互射12碼分勝負

「堅Sir」稱：「我哋戰術都唔會點變，有機會嘅時候就攻多啲，受壓嗰時就要守，踢波一向都係咁。」

唔該哂...

呢場唔洗睇啦
唔通流浪爆冷ko大埔咩

我垃

17:30

垃垃

我埔

暴力大埔 同 爛區
你會簡邊個入決賽

流浪

跟垃一齊shout，亞洲！亞洲！

呢場大頭講

垃立正氣打倒mma

睇埋呢場，食個飯，打開電視睇50年，去個廁所再睇埋音樂特輯，正

港超亞父

祖仔又燈

今場流浪俾左錢直播實有啲野

63 李瀚灝 [GK]
3 艾華度
4 梁冠聰
5 杜度
6 翟廷峯
7 黃威
8 李嘉耀
16 陳俊樂
18 伊高沙托尼
19 大衛拉菲爾
22 謝家强

99 曾文輝 [GK]
9 袁振昇
11 迪亞高
17 陳曉鋒
88 黃祖心
90 趙少維

想睇艾馬

Bet365

大埔 1.16
和 5.75
流浪 15.00

芝士第一次正選

希望垃立唔好衰比人睇

[GK] 奧力斯 22[C] 摩域治 4卡拉鍚 5黎洛賢 8劉智樂 9佐佐木周 11黃洛 18蘇丹 20楊賜麟 23鍾昇霖 26張君 39

出左幾個後備

芝士

芝士32號喎

黃洛之前18, 可能調左number

有艾馬就完美

奧力斯 22
摩域治 4
卡拉鍚 5
黎洛賢 8
劉智樂 9
佐佐木周 11
楊賜麟 13
黃洛 23
鍾昇霖 26
蘇丹 32
張君 39

嘩…使唔使咁多人呀

奧力斯
黃洛 摩域治 楊賜麟 蘇丹 鍾昇霖
卡拉鍚 張君
黎洛賢 佐佐木周
劉智樂

又有鍾昇霖搞笑
當然20歲可能仲有救嘅

大埔輕鬆到, 100%既波

佐佐木周
好波

true, 好籖
堅sir win

芝士打中鋒

蘇乜撚丹........

蘇丹
聽名以為係大陸仔

好野

1080p蒙撚到...

垃立要中國姓氏呀

I'm so down

點解唔叫返芝士
乜撚蘇丹 蘇丹紅咩

挽留有冇得拎護級獎金

梗係無

上左熱門

蘇洋=戰術大師

奧力斯
鍾昇霖 摩域治 楊賜麟 黃洛
卡拉鍚 張君
劉智樂 佐佐木周 黎洛賢
蘇丹

講個笑話：1080p

一邊螢光黃 一邊綠 都幾撞色下

咁叫返家錫啦

形象工程

流浪被瘋狂挖角

入場人數望真D同亞冠有得揮

卓卓今場又係唔係度

屌你今場d直播仲蒙過之前 係咪有內部方案比球隊揀 低清平d

芝士打中鋒幾好勁

垃隊勁左

俾錢直播出芝士同黃洛，垃垃有咩陰謀

啱啱見到32號嚇一跳
以為基士頓返嚟

箍到波

第二張圖真係好老
成個阿伯咁

佐佐木周

係囉
呢個零點四萬plan嚟？

呢嘢嚇到吓

今日東網個鏡仲濛過以前

垃隊一向係唔早失波係有得打

通常臨半場同下半場都係咁失波

如果大埔著紅色係咪會好啲

卡錫同佐佐兩個打哂

啱啱真係抌春

垃立係咪已經唔理bb踢街league

唔好俾佢轉身！

場場都出，契仔咁

迪天奴咁得閒入黎睇神功戲

卡錫好波wor

20:30-22:30 TVB

bb

早兩年用連卓斯,法比安奴 今年用禾達

真係大佬餅印

本地人工嘛

劉智樂都有人爭

好多隊想簽BB同劉智樂

迪天奴誠意推薦：電訊數碼

截至 2018-04-06 00:37，您的流動數據使用量已經超過5GB，您可繼續使用流動數據服務，唯流動數據網絡規格將會被降至上限128kbps ，直至下期賬單開始日為止。

仆街 睇港超用哂數據

吹奏垃垃

不如袁振昇⋯⋯
不過堅家軍講轉會真係哂氣

BB都有隊爭

兩隊波衫有少少撞色, 條褲又一樣...

分牌都冇埋...

你係咪色盲

on9cc濛撚到，大埔仲要著綠衫，搞到成隊好似隱咗形咁

呢兩隻色好易睇到眼睛疲勞

係佢高畫質垃圾姐

球霸凱上身

佐佐木周真係carry晒

立立真係執到寶

其實註4個架仔打前面都ok, d架仔太好夾

大頭唔信流浪會主動搵亞援

教埋班土炮點踢技術波

佐佐木周只係第2年踢職業

蘇洋好似有d料？

BB同佢幾好夾

流浪頂得下咁

多變化啲，肯諗下新嘢

肥康

最低限度直播方案

RJ?

前場得bb一個，臭力斯開大腳上去做乜呀

個鏡頭郁果時好濛好辛苦

又食啲on9牌

打柒佢啦

流浪成日半場前失波

龍門等同半隊波
奧力斯相比本地係救唔少波

HT 0-0

唔通場場用蘇志威咩

今日打算燈力全開？

講真你得個球隊總務同埋廢揚嘅情況吓用奧力斯情有可原

賜B好撚不滿

廢揚>蘇志威 但係廢揚都好廢

燈到流浪然波

廢揚D手法D2學界龍都好過佢

閪仔都勁過佢

呢樣真心
閪仔反應唔差架 係鳩流流
廢揚真係冇樣好

張景驊,蕭亮,黃子揚,蘇志威 呢四個應該點排

介紹你用club sim

蕭亮＞＞張景驊＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞後面兩個冇所謂喇

芝利卡士型過蘇丹

其實叫芝士咪幾好，仲有noise

垃立做野唔洗你教!

摩域治都傷埋

賜B做咩摸球證碌野

慘

日本仔真係痴撚線

差d呀 吊

摸果支噴霧

大埔100%win
但無咩霸氣

gg

又係伊高沙托尼

屌

tai po 1:0

換埋bb啦，隱形咁

Av堅拎住呢手牌都可以踢到咁

有無人撐我流反cup

又培養幼幼

初心

鄭兆均→ 蘇丹 64'
謝偉俊 →鍾昇霖 70

假鬼？

完

出艾馬啦屌

玩撚完

say good bye to afc cup laplap

芝士咪即係蘇丹

又係伊高

十三哥定律

亞協夢碎？

基沙文踢法幾似伊高

冇艾馬

防守太廢

第一球明知會俾波後上，都可以唔早啲去封

仆街啦蘇洋

流浪有冇攻過門?

洗牌？

艾華度洗牌？

卡錫頂中過

洗牌定真心膠?

應該都似
攞完即刻換走咗佢

如果佐佐木同伊利亞斯一隊就正

搵人剃曬黄威d頭髮啦，有頭髮就唔識踢波

正呀大埔球迷區，癈老互屌

嘈咩？

咁似垃垃嗰張嘅

頭先摩域治foul人，有個癈老屌黄威。
前小小有個阿叔罵返佢話關黄威咩事之後互屌。 咁上下。